(9.4) 郭文貴：第三次世界大戰一觸即發 中共將對香港臺灣出手

流亡美國的中國富豪郭文貴在週二（9月3日）的直播中爆出猛料：第三次世界大戰一觸即發，中共即將對香港、臺灣出手，中共已在內部向中共黨員發出備戰信息。美國同各國海、路、空軍事力量正在集結中。

郭文貴說，9月1日，他與前白宮首席戰略顧問班農就曾爆料：中共已秘密制定「雙贏戰略」，將借香港事件24小時拿下臺灣。中共大軍已集結完畢，台海戰事一觸即發。中國在過去48小時發生了以下異動：

（1）中國軍工股票隨後集體漲停；（2）過去48小時，中國最大量的黃金出售，並且都是廠外出售；（3）中國各大銀行發出內部通知，調低了內部儲備金率；（4）中共給9000萬黨員發出了備戰備荒的指示；（5）更重要的是，福建、大連、廈門、珠海等地的戰略儲油庫進入戰備狀態。

郭文貴強調，以上所有信息都可以在國內信息網站查到。

與此同時，中共央視稱，香港所謂的民權人士到臺灣，與台獨份子勾結。郭文貴提醒，要看中央電視7臺，因那是共產黨的軍用臺和農業臺的合併體。該軍事頻道在近期連續報導了對臺灣的軍事戰略、軍事實力，並重複地播放過去的軍事演習。

郭文貴調侃，在他與班農爆料後，臺灣的保安公司——國防部稱他們在觀察之中，大陸的軍隊、導彈沒有響動。歷史上，北平無戰事，國民黨被趕出大陸。現在的中共要打臺灣，只要在西藏、在廣西的基地就能消滅臺灣，它的導彈之多，都快過期了，打到臺灣，每1米1個導彈，還用不完。臺灣的保安公司真能糊弄老百姓。

郭文貴提醒人們要看到美國、歐洲、俄羅斯和日本軍隊的調動。

美國之音報導說，9月2日，美國和東盟10國進行了代號為 「AUMX」的海上聯合軍演。

路透社9月2日公布了林鄭月娥與商界閉門會議時的講話錄音，林鄭在這段錄音中說，她給香港造成「不可原諒的」「巨大的破壞」，假如可以選擇，她會辭職。她說，北京沒有派解放軍入港的計畫。她否認了10月1日前要解決香港問題的傳聞，稱做好了小規模慶祝的準備。

此消息一放出，郭文貴就對美國和歐洲朋友說，中共要打臺灣了。如果中共軍隊進入香港，打臺灣機率50%，如果沒有正式進入香港宣布戒嚴，打臺灣機率90%。共軍實際上已經以「換防」為由進入香港，若過去22年只進不出地「換防」，香港街上早就到處是共軍了。

郭文貴說，共產黨做事的軌跡就是一切想幹的事都是相反地說，撒謊、欺騙、否認，試圖瞞天過海。

得到內部消息證實了他的判斷：中共開會，大部分人想要對香港宣布戒嚴，因要阻止香港局勢蔓延到廣東等內陸。廣東、廣西和新疆最近發生了很多集體抗議事件，在當今社交媒體流行的時代，大量信息已傳播到內陸。另一部分人認為無法承受經濟上的打擊。最後，習近平和王岐山做出決定，在美國大選前的16個月把香港問題解決，下一屆美國總統上臺後，再爭取和美國妥協達成協議。把這十幾個月與西方的困難期變成收復臺灣和香港的戰略期。

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

范冰冰冰條片有未

范冰冰 .mpg

on9
香港都未搞點會搞台灣

不如你開係政事台

的確中共有能力係廣州 西藏用導彈進行飽和攻擊

鳩up佬

吹老解出兵香港都未實現而家仲吹出兵台灣

佢仲衰過燒山

求吓大家，暫停鑽牛角尖睇多啲評論

郭文貴真係收得皮
得把口完全幫唔到手

俾個post沉 唔該!

出兵未姐

佢捐d錢 幫下香港人好過啦

[10月1送大禮]「和理拍」一齊推上聯合國人權理事會！！!

出左200刀手先啦

呢句真!。